想學自衛術，學 咩好同邊度學好

最好黃店

pish

黑熊

去英國參加英國陸軍

漒水水槍同辣椒水有用過學功夫

黃 泰拳 香港仔

巴柔 太子

學無限制格鬥術.

佛山 葉問

以色列自衛術
再學泰拳

互保不足，冇得輸

thx

呢個真功夫

搵修道船

可以自己揀每次學咩，老細幾好傾
個場細細地但方便逐個執

瘋狗拳

學緊krav maga+bjj 幾實用

講自衛bjj唔係首選, 喺香港會對你出手嘅通常唔係三五成群mk就係有牌黑社會, 有幾可單對單畀你施展bjj。 mobility=survivability

泰拳要踢得快又夠力，單係拉筋練腳骨都有排練而且痛到你想喊，香港玩泰拳嘅人好多但十有八九都冇咁嘅耐性同忍耐力去練。

boxing算係比較速成，練習條件亦冇泰拳同bjj咁高 , 用得好打街頭交真係一拳一件。

渾元形意太極門

thisav